====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qu ' un germe apparaisse à la périphérie , autour de lui s ' organise une nouvelle structure .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

